{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 미스터슬로우펜션"
    },
    "text": "海水浴場の近くに位置するこの宿は、バスターミナルからも近いのでアクセスが便利です。 客室はメゾネットタイプで、インターネットをご利用いただけます。 また、ルーフトップには屋外スパ、檜風呂があり、冬季にはご利用いただけません。 そして注意事項として屋外スパは温度が氷点下に下がると使用できません。 ルーフトップ客室を利用すると、屋外ジャグジーを追加で利用する場合、50,000ウォンの費用が追加されます。 予約はオンラインで可能で、基準人数分決済され、超過した場合、追加料金は当日現地にて決済されます。 2022年6月には全面リニューアルが行われ、客室内では絶対に喫煙が禁止され、朝食は提供されません。 入室は16:00から可能であり、退室は12:00までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューをご希望の場合はルーフトップ客室ではウェーバーガスグリルを、スイート客室では無鉛電気グリルをご利用いただけます。 幼児の場合、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室内ではプロジェクターを利用でき、利用には10,000ウォンの費用が発生し、ルーフトップ客室ではスパを利用でき、利用には50,000ウォンの費用が発生します。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの同伴はできません。 その他の施設としては、カフェや駐車場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の位置はどこですか？",
            "answer": "この宿は海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "バスターミナルからこの宿へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "バスターミナルからこの宿へは近く、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ルーフトップには屋外スパと檜風呂があります。ただし、冬季にはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "屋外スパはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外スパは温度が氷点下に下がると使用できません。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ客室を利用すると、屋外ジャグジーを追加利用する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "ルーフトップ客室を利用する場合、屋外ジャグジーを追加で利用する場合は50,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "予約はオンラインで可能です。基準人数分の決済が行われ、超過した場合は追加料金が当日現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室内では喫煙ができますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では絶対に喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、朝食は提供されません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は16:00から可能です。退室は12:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合、どのようなグリルを利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップ客室ではウェーバーガスグリル、スイート客室では無鉛電気グリルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児の場合は追加料金が発生します。また、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室内ではプロジェクターを利用することができます。利用には10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設には何がありますか？",
            "answer": "その他の施設にはカフェや駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 643
    }
}